大台成功與強國接軌

上親戚家拜年
老豆因為唔識打牌就開電視睇每年初二都播個啲賀年節目
結果大台竟是播CCTV

果然係CCTVB, 冇改錯你名

重幫佢賣廣告